
viz https://gitlab.com/operator-ict/golemio/code/lkod/-/issues/1#note_396953952

```javascript

<button onclick="postTest()">test</button>
    <script>
        function postTest() {
            post(
                'https://dev.nkod.opendata.cz/formul%C3%A1%C5%99/registrace-datov%C3%A9-sady',
                {
                    "userData": JSON.stringify({ "token": "123abc" }),
                    "formData": JSON.stringify({ "@type": ["http://www.w3.org/ns/dcat#Dataset", "https://data.gov.cz/slovník/nkod/typ-datové-sady-dle-zdroje/Formulář"], "http://purl.org/dc/terms/title": { "@language": "cs", "@value": "Turistické cíle" }, "http://purl.org/dc/terms/description": { "@language": "cs", "@value": "Tato datová sada obsahuje turistické cíle dle Otevřené formální normy turistické cíle (https://ofn.gov.cz/turistické-cíle/)." }, "http://www.w3.org/ns/dcat#keyword": [{ "@language": "cs", "@value": "Turismus" }, { "@language": "cs", "@value": "Cestování" }, { "@language": "cs", "@value": "Turistický cíl" }, { "@language": "cs", "@value": "Volný čas" }], "http://www.w3.org/ns/dcat#distribution": [{ "@type": ["http://www.w3.org/ns/dcat#Distribution"], "http://www.w3.org/ns/dcat#downloadURL": { "@id": "http://nesmysl.cz" }, "http://www.w3.org/ns/dcat#mediaType": { "@id": "http://www.iana.org/assignments/media-types/application/ld+json" }, "http://purl.org/dc/terms/format": { "@id": "http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/JSON_LD" }, "https://data.gov.cz/slovník/podmínky-užití/specifikace": { "@type": "https://data.gov.cz/slovník/podmínky-užití/Specifikace", "https://data.gov.cz/slovník/podmínky-užití/autorské-dílo": { "@id": "https://data.gov.cz/podmínky-užití/neobsahuje-autorská-díla/" }, "https://data.gov.cz/slovník/podmínky-užití/databáze-jako-autorské-dílo": { "@id": "https://data.gov.cz/podmínky-užití/není-autorskoprávně-chráněnou-databází/" }, "https://data.gov.cz/slovník/podmínky-užití/databáze-chráněná-zvláštními-právy": { "@id": "https://data.gov.cz/podmínky-užití/není-chráněna-zvláštním-právem-pořizovatele-databáze/" }, "https://data.gov.cz/slovník/podmínky-užití/osobní-údaje": { "@id": "https://data.gov.cz/podmínky-užití/neobsahuje-osobní-údaje/" } }, "http://purl.org/dc/terms/conformsTo": { "@id": "https://ofn.gov.cz/turistické-cíle/2020-07-01/schémata/turistické-cíle.json" } }], "http://purl.org/dc/terms/accrualPeriodicity": { "@id": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/MONTHLY" }, "http://purl.org/dc/terms/spatial": { "@id": "https://linked.cuzk.cz/resource/ruian/stat/1" }, "http://www.w3.org/ns/dcat#theme": [{ "@id": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/EDUC" }] })
                }
            );
        }

        function post(path, params, method = 'post') {

            // The rest of this code assumes you are not using a library.
            // It can be made less wordy if you use one.
            const form = document.createElement('form');
            form.method = method;
            form.action = path;

            for (const key in params) {
                if (params.hasOwnProperty(key)) {
                    const hiddenField = document.createElement('input');
                    hiddenField.type = 'hidden';
                    hiddenField.name = key;
                    hiddenField.value = params[key];

                    form.appendChild(hiddenField);
                }
            }

            document.body.appendChild(form);
            form.submit();
        }
    </script>

```
